如果黃心穎呢個時候表態支持反修例唔會唔加返形象分？

加多幾句支持香港人，反對警方暴力執法之類既caption
有冇機會翻身？

雞也有愛港的

肯定佢可以氣集到一班反小三，香港人又再團結起來！

都會有既
不過無可能既事

唔會
佢得罪果個係天后

唔會 對佢負面印象只會係加分制

變愛港雞，或者反共雞

坐高鐵真係好方便架

佢得罪既係樂壇天后

佢企出黎擋子彈都會考慮下

除非個天后出聲撐修例

佢撐反修例同馬車撐修例有咩分別

變到同劉馬車同level